(放負）入嚟講吓有咩事你係一直都做得唔好

一直以嚟，自己係一個好中意搞創作嘅人，邊方面嘅創作都中意（H漫都可以寫吓 ) 但係一直都無好好嘗試同經營，同時又覺得自己好無料，唔敢搵人一齊合作去做

結果人大了，又唔係有錢
面對生活，好似愈嚟愈無火

完美A+，零錯別字，肥絲好波

想做一個細心嘅人 最後都係一個大頭蝦

絲打唔好噉快氣餒

到我分享：

我覺得自己喺同人建立關係嘅時候，太易對人好，但唔係個個受。
男嘅會嫌我煩，女嘅會俾我嘅好嚇親，吃不消。
有時我重會因為噉而俾人呃

未試過做得好，一切一切

我都係

細心其實真係要日日訓練

#metoo
仲會冇咗份神秘感咁 好易俾人當工具人
成日提醒自己 我對人地咁 唔代表人地會對返我咁好
但人地有要求個陣 又會好熱心去幫人地

其實我都係，一直以嚟好似都係運氣令自己又未完全死去

總會有人睇到你嘅好
明白你嘅人唔使多，有就夠

世界其實應該要係咁
諗返起14年去金鐘坐過嗰頭幾日，大家都好純粹地對大家好

控制情緒 忍唔住打人

岀身於小康之家，比起好多基層家庭都有更優勝嘅成長環境，但真係好唔生性，如果我係岀身於基層家庭應該死撚左好耐

成日令到自己中意嘅人唔開心，明明想帶比佢快樂，但總係做啲令佢唔開心嘅事

總括而言，一事無成

結果大部分都係兄弟lor
女嘅就一係就上咗年紀嘅朋友/長輩

讀唔好書

返工緊係好似成日有嘢甩漏

無辦法做一個稱職嘅好男友 工時太長 有時返完夜第二日攰到好快瞓咗冷落咗女朋友 對唔住呀女朋友

成個人

做多啲運動發洩啦

+1

翻緊咩工？

出咗嚟做嘢再一路做一路讀都未遲嘅

你幾多歲？

你估吓

佢個中意已經錯咗啦

大學無揀自己興趣個科 就算而家返工都掙扎緊讀唔讀個科master完夢